呢個台妹大家會俾幾分?

98分

粉紅色衫嗰個100分

不喜歡tb

又想屌閪 又想滿足gay既慾望？

87分，不能再高了

想被佢屌

米癲拉

我琴日睇到個爛gag話咩會比九十分，
剩低係咩 十分的醜

tb唔係女人

TB是很好的

吳以悠正好多

醜
拉

如果女性化啲都會有分
依家零分

牙晨正D

我除咗褲先入嚟，你畀啲咁嘅嘢我睇

呢種衝突先正

屌你老母 仲柒撚過TB版椎名空

非韓泡塑化雞+50分
真係有閪+30分
個樣唔差+5分
港台友好+5分
總得分 90

有D似椎名空

咪癲啦

唔係台仔？

是諗吓Tb都俾你屌到 個征服感幾大

泡菜人先加50

定延唔是塑化雞

想知呢個你點睇